港漫討論區

見到都有人討論，不如開番個集中post大家一齊傾下，
新到舊都得

海虎天下第一 前無古人後無來者
便戰吧

想買黃水斌新書

便他媽的來戰吧

push

英雄本色？

近來連西遊都冇買到

以為你講緊海虎 同 天下 2本

係呀，聽聞印得好少

書展 動漫節

冇人

之前都有人開討論㗎，不過自從皇朝腰斬之後，個post 沈咗底

皇朝其實寫得幾好睇
唔明點解咁快完

有傳係玉皇大帝賣咗天子，神兵版權俾強国搞手機遊戲，佢繼續出有幫人宣傳之嫌，所以想開新書挖第二桶金，但係皇朝完咗大半年都冇聲氣

睇緊西遊同山海

次男道

皇朝算係繼續番神兵f，難得幾好睇

和仔一定要支持啦

和仔勝在見好就收，唔會拖，今時今日咁嘅市場仲肯開新書好難得，俾著其他公司肯定死拖到讀者厭為止！

火鳳fans留名

港漫而家重有咩書

得番五本，火武，古惑佬，蛇貓羣邪，山海，西遊

真係感慨

所以我覺得最神奇嘅係，五本書分屬唔同公司，每間公司得一本書仲可以養住班人，好奇怪！